你班死獌狗知唔知咩叫respect?

#YNWA

blur完等於冇blur

[HKG]
告鳩牙Joe 喇

他首

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

唉你唔好柒啦⋯

成班中雷

咁快踢爆無得睇獌狗中伏

Sor

以為有潮文睇

唔好推ok?

👌